# Задача 6. Нейронные сети.

Реализовать сверточную нейронную сеть для распознавания изображений.
Продемонстрировать работу алгоритма на примере распознавания кошек и собак.

## Ссылки

[Свёрточная нейронная сеть](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D0%B2%D1%91%D1%80%D1%82%D0%BE%D1%87%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D0%BD%D0%B5%D0%B9%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D1%81%D0%B5%D1%82%D1%8C)

[Применение нейросетей в распознавании изображений](https://habr.com/ru/post/74326/)

[Топливо для ИИ: подборка открытых датасетов для машинного обучения](https://habr.com/en/company/mailru/blog/339496/)
